大紀元 Hailey做緊直播,防暴狗正向群眾推進

條女好正

拉

發夢都無諗過有朝一日要睇大紀元

手足

十年人事幾番新

直播都可以睇吓，文字報導依然係充斥fake news

咁你去睇返BBC啦柒頭